救命藥送錯地方捱轟 順豐：屌你條友都未死

四川閬中有病人因腦幹出血，需要一種名為「申捷針」特效藥救命，病人家屬委托杭州親友王先生購買。王先生購買藥物並委托順豐快遞送貨，然而速遞公司卻把藥物送往昆明。有報道稱因為藥物延誤送抵，病人失救死亡。順豐快遞承認責任，但駁斥延誤致病人失救一說，指現時病人仍然在當地醫院接受治療，人還活着。

順豐解釋承運藥物是粉末，內地法規規定不能經空郵送貨，當時速遞員也向王先生說明包裹只能經陸路寄出。惟順豐承認郵遞過程中出現失誤，包裹延誤了一天送達。

順豐指事後已成立24小時看護小組，趕到當地照顧病人，亦協助家屬聯絡北京著名醫院，強調未來會「以負責任的態度持續關注事件」。

中國咁多人死幾個唔多

買藥唔係睇醫生，靠順豐

假藥送錯假地址令假病人失救死

假新聞

還能用支付寶俾錢喔

俾帛金?

想屈錢下話，開個價黎